點解女仔咁易亂諗野

純粹出於好意去幫一個人 然後第二朝就收到佢whatsapp 話我對佢好好 好中意我 話雖然我唔係佢心中果類型但都可以試下有機會 都on99 講撚到佢係仙女下凡突登比個機會我咁 痴撚線 對你好係出於我好人 並唔係對你有意思呀

威

你咪又係厹沖

我唔缺佢呢一個人

樓主正仆街，咁小事都想公審

因為女仔個腦長時間都好得閒

咁你明知女仔會亂諗就咪撚對人咁好
係呀你會覺得你只係出於好意
但女仔會無限放大
你唔想咁最好就咪對啲女仔咁好 咪比機會佢地亂諗

女性天生感情主導，係咁架啦
十月芥菜姐
好出奇阿

會的了

可能係公廁g

真係唔係對人有意思就唔好對人咁好
害到人又搞著自己就咪啦

利申:過來人

樓主你同佢講其實對佢無意思
個女仔一定會惱羞成怒嬲到顛

收你做兵咋

都好過d女明知其他仔想溝佢，但同男朋友講無野，普通朋友

不害人了

我識個中同就係咁 然後暗地裡比人傳是公廁

我就係呢啲鍾意亂諗嘢嘅女仔
求屌醒

屌左先算

你估一定屌得落咩